[藍綠不割席] 愛唱國旗歌

不可不知 每次升緊青天白日滿地紅果陣 係唔會奏國歌 而係國旗歌
創業維艱 緬懷諸先烈 守成不易 莫徒務近功
歌詞講到明係民族大義 點割都割唔到

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道